投訴五毛關分身acc"子_羽"重出連連騷擾會員，連條幾時bam班垃圾五毛。

踢爆五毛關班打手係五毛真身，成班五毛關打手衝哂出黎圍我，連仔我好驚呀！

五毛關打手自爆

樓主五毛前名未來撚阿廢

五毛關愛座係大陸教書收共產黨錢，五毛關你收左共產黨幾多錢?

五毛關落敢答。

]五毛關敢答。[/quote]

五毛關唔敢答。

【封殺港獨】不因政治打壓退縮 獨立聯盟陳家駒高呼：港獨無錯！

五毛自爆